[家居寬頻］ HKT 1000MB 就到期

求續約 or 其他公司報價
請出招